[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5619)

拜炸啦，仆街

RB31未呀你老母

屌 飛機

拜狗請問你刷角為咩呢？

懶型 買左卡迪夫城 屌

拜-2

加柏紅牛上呀

10 1 100

same

屌你老未 咁都唔入

留名一身蟻

拜刷撚夠未

為我

又撚

fast

刷角飲水呀
踢完歐聯無力就會咁

專買半場

星期日馬會原來唔開 星期一再入 幫你講埋

利雲場場兩三球

辛尼特唔刷角抵輸la

死拜狗快入

你買左咩

屌。。。rb 入未，無乜耐性

RB 柏林聯 2場整多球黎

拜可否正氣到底

加柏紅狗快啲入

Duck

拜ng

rb 對面踢少個都贏唔到

拜-1

我

拜１０ｃ！！！！

拜 食粥食飯睇你

拜仁刷角入波

中

聽日開喎

拜換走利雲

有

垃圾RB讓返第一比拜仁啦

睇錯人

買左 疤 同 卡迪夫城 愈賭愈覺得唔識賭 慘

下盤日，rb 洗唔洗死

冇利雲其他人生性啦

仆街..買左先換走利雲

Rb 加柏中肺炎啦你老母

調走利雲 玩野？

你..

利雲：我都入夠啦想比其他人入下

10場有7場下盤 賭撚死人

場場下盤 屌你老母法撚

屌佢老母回水呀仆街 屌

客隊入都得啫

拜仁拜託俾多兩球球

大注拜仁阿積士仲好啦

唔得 一定要拜入

咪算好囉 開完上盤先換利雲

ajax半場多一球

法撚ng

人渣碌撚聯

仆街又比馬會呃錢 屌佢老母臭西

呢隊垃圾就算吧啦

屌，哈化唔係頂得住嘛

阿特咁都有大

4:0

Frankfurt換走

換走利雲仲勁

屌！！！中！！雖然細注

入啦 恭喜晒

正氣拜仁

我拜40

4-0 -1

唔追了

最緊要中

4:0 痴撚線

正氣到

辛狗

咁停手好嗎

阿積又入

rb 上盤得返20分鐘奇跡開出？

之後屌死巴狗 立即停角

爛鳩拜易到

拜個場俾多球 扮魚蛋叫

卡迪夫城下半可唔可以反cup

買親個場上盤都下

魚蛋點叫..

ajax 夠正氣 好波

all in馬賽okay?

中咗叫俾你聽

碌撚聯準備8分鐘7連角

Ok

柏林聯入多球啦

魚蛋魚蛋

勁喎rb
傳左400幾腳都未贏到

蝗是否坐半望全？

咪撚篤爆我

RB好野 盤都走唔到

拜個場再俾多球嚟

屌你老母rb

柏林入多粒

加柏快手入多粒

拜狗入多球

拜入多球

拜仁補左飛 不敗

仲叫緊

冇人買咗卡山？

富咸先好野 空龍射出個龍到 難度仲高

屌你老母
利雲都入左，仲入乜撚呀

卡迪 苦主 得我一個嗎?

拜仁快入多粒

卡迪夫城 雷丁

想追多粒拜..
Cls 仲攻緊..

RB 打多個都入唔到

疤-6c

rb 比左輸半ok?知錯喇我
唔會再買你深盤

疤狗角大-4

我串咗過關

Rb 12m

個種廢

串撚咗RB 柏林聯 讓球和

富咸苦主

SAME 疤 卡

拜個場俾多球
好人一世平安

史雲斯

你老母rb終於入

即場全角大
CL7S

屌你老母 刷乜尻呀屌你老母死蝗狗

rb 比多粒ok?

拜狗一贏唔會留手的

跟

RB夠膽比多球

似冇 卡迪大部分入球都係上半

角大王馬賽

agger榜首夠膽比多球
唔比多球點同拜狗爭

拜最後十分鐘
我只係想要多球

上呀！

Rb俾多球

國米個盤咩事 係咁升

加柏cup

Rb 穿盤派51 100

皇疤半2全2咁老套

我盤都冇得走嘔緊半格

我屌你老母 角細又死

Lm

柏林聯入多粒

的

祝贏

1

隨時失翻球 成日都無啦啦派膠送一球比對面

柏林聯 廢堡求其入一粒

拜仁入多球

比下面人地都得

我都係我串左拜仁波膽

Add oil

我冇所謂 我只求4.5b

碌撚聯3分鐘4角
為角大而生的球隊

屌 個4.5b

終於穿到過關

拜爭氣啦

又串左?

柏林廢堡入未

真

皇巴想1-1完場？

鳩柏正氣

馬賽8.5B -5555555555555555555555

屌你老母 死古狗差d入！！

半2全2

快入啦

拜救空門 我單頭買

Sor 係古天奴先岩

4-1

4.5b

屌你咩
英甲幾時有ｖａｒ
仆街入左都可以炸

cup 埋好撚癲

Ajax 4:0

拜4.5b快啦

柏林聯 廢堡 入未

拜4.5b呀

rb比多粒

屌你死拜狗咁都唔入

羊sir大戰聞西

屌你 單刀

柏林聯 廢堡入波未

唔係大奇蹟日咩
拜4.5b呀

燈西...

Ajax半場4粒
似練波，職業對業餘咁款

蝗唔入就比疤入啦

差１ｃ
拜狗

門興cup到竟然

柏林聯 廢堡 求其入一球啦

富臨降班膽

疤皇肯入未...

又話今年廢左好多…

屌
一上黎鳩叫即有
感動

我老4又反底

rb 入多粒通知我

我了

輸到爆廠

又救到...

1:2/2:1 未

拜呀拜呀

係芬洛真係廢到一個點，啲後衛企喺度睇波任屌唔嬲

拜仁50未

雞仔注

柏林聯補幾

90分鐘

拜仁你刷什麼角球呢

拜上呀

拉狗好假

柏林聯 廢堡上呀

蝗var 12

RB垃圾到唔知笑定喊好

拜絕殺 pls

搞掂

正氣拜

拜仁奇蹟4.5b

拜5-0

goal 拜50

皇好波

Goal

拜4.5b!

羊巴勁撚到

羊

12碼啦

絕殺5:0!!!!!!!!!!!!!!!!

拜俾多隻角

呀羊大奇跡日

拜！

屌 入球大角大簡一。。。。。

RB 3:1
10 1 100

羊巴要上神枱

羊巴堅到爆

5.5倍，對得住大家
大奇蹟日

羊巴

疤準備12

羊巴大波星人

羊又贏

gchi

拜正氣到

多謝羊巴
我輸咗成日，你救咗我

玩鳩我出聲得架啦

真唔敢串埋

皇12m

皇12m 俾左

lm

今日係羊巴日

I love you

皇馬12m

疤狗對家送錢易到

高雲地利大波

曹操成日有人派畀佢
點解我冇

我串咗，多謝你

精宮！

水晶2-0

rb 25腳入2球

得你贏得多派比人

皇馬2-1

馬賽快手比球先

入面庇護工場黎

水晶goal！

精宮

富臨對家易到

rb 補幾多？

蝗goal埋！

咁都12碼

買對家

富臨低水

垃圾拉莫斯

之前贏就派，派到係冇乜意思分享下算

比你買對家

富咸對家長期派錢

波台大奇蹟日但無份贏錢

精宮EASY MONEY

羊巴今晚收手？

Rb要輸半

Crystal Palace 2:0 (second goal)
收錢先

Rb有冇機31

係既 出水仲好 比埋你唔跟佢既事

落域治大波未啊

贏夠未

我走盤

好彩轉盤之後先買

開返個爐

唔買先係咁入

好攰 巴個場俾多球

羊有冇咁準
啱啱入嚟 冇跟過

紅牌多個 入未

屌你老母 冇串到阿積士
以為佢呢場撚狗

周三 nba大波得唔得

買左入球細

引你班傻仔買上盤

布里斯托城cup未

咁慘 半場爆左

升降機

9.5b

RB仲未入波？

又係全波po贏 得我輸系列

馬賽入波未

今日暫時分享7中6，皇3.5大埋就8中7

贏埋再分享

得我派過你?

巴狗唔入比蝗入多球啦

本身拉衫就係陰濕超技術 俾人反陰左有咩好講

rb點解我要輸半

出左咁多咩

唔開，有緣分睇到咪一齊贏
有心自然會請我食飯

再分享

有我 跟唔到羊巴走左去信難大

整係跟左輸果場

哭撚左

近期繼刺巴後羊巴再上神枱

我搶到1001幫你宣傳

我都跟唔到

屌你老母 有幾on9既人先會2簡1角細 簡撚左蝗狗

走盤過關成功

巴塞快啲數佢老母5:2

富臨全季多唔多過20分

走盤又白賭

屌
賤種蝗連送3C未買..

請左

ｏｎ９呀
半場買角大

拜ｘ富咸 ， 皇ｘ富咸

２條炒撚晒

好過輸

勁能柒到...

錫周三 米堡

最緊要過到關

連c

唔係輸左兩場咩 呀羊

巴狗8.5b cashed!!

又var

11

唔要，千祈唔好再置頂，好大壓力
我都係講下笑

Handball?

疤12M

咁都冇12
CLS

屌 黑哨

12m幫你

咩都無封咩

打比一定和啦，比返12m好公道

唔係咁都冇12M呀

布里斯托城

馬會都無封

冇俾12m

呢球點會冇
蝗肉酸到

皇1.39收息

咁我地靜靜地贏 一陣總有仆街跟水唔中發難

唉 快d 比多粒啦

馬賽-4C
快

巴ng 可以嗎

吊你 蝗又黑哨

可以買皇收息了

真 睇到就睇 睇唔到就算啦

多謝羊巴

我成日唔中追住羊咬

賤種國米又出黎害人

咪再吹奏 一陣又步和尚 鴨巴後塵

你咬佢冇用 你咬馬會

巴個場整多粒嚟啦

屌你老母錫周三

叫埋依場收工啦

靜d

你叫未？

新入嚟 佢地唔中幾場就被屌走？

車仔個陣無咩驚喜

波post我係分享大，自己買3.5，波post嚟講係一場

好記得佢俾人叫鴨狗

買富咸係咪要驗下腦

周三2.5b -2 有無奇蹟

我覺得林狗仲試緊陣
呢場我信獌

巴俾多球啦
打吡呀依家

車打3421

有馬達 冇普巴代表咩

明白 anyway 支持你 我場場跟足

皇馬爭3角

有 我班士利都可以奇蹟半大到 呢個世界無嘢無可能

巴狗輸波都唔換人

英超係時候有場大比數 6球7球

蝗收錢了

喜百年

我都有心理準備，連書多過三場我就唔再分享

同路

落域治開大未啊

仲有冇人信支那國米

半一比狗賭

即場角大癲到

贏到開行個個爭住含 柒過鄉土廢中 人地都識正能量

唔好啦 一齊繼續玩啦

9.5b @2.83 水泥gel

美斯入未呀

有幾次想唔再分享，不過分享完又中，先繼續

水晶宮入多粒啦

巴打吡都踢成咁
算數啦 早抖啦你地

芬洛紅埋 客其他了

平常心啦

唔好啦大家齊贏輸左都唔會怪你

全世界停止得唔得停20分鐘

要追了...

巴快3.5大

追角大11.5都好

差仔你又有?

ＣＬＳ
０：５

蝗狗瘋狂送角

封左了....

40:0

巴個場俾多球啦

fuham quick 2c

喜百年 -2

周三 cup啦屌

有 射169對家

水晶ng

頭先早一分鐘都買到....

哇

０：６

60 ...on9 買都買唔到

高文愛記都搞唔掂 仲話教巴
到依家都唔換人笑死

封撚到0:6都無開盤....買撚呀

0:6

芬洛： 我想踢波呀

on9馬會

屌你老父母 巴整多球嚟啦

馬-3C

痴撚線0:6

平常心啦 我有跟開都覺得中係神奇 唔中係正常 唔會屌人

點解我過關會串布里斯托同唐卡士打

上季既ajax都差唔多係咁

算啦 應該就比人抄

追閪咩60

水晶宮

芬洛仲要紅一隻。。。
Ajax如果有心數。。。十球十一球都得

個角球封左成10分鐘都唔開...一直係咁刷

70....

60先開返 狗撚到

成隊波本身都廢
D錢全部錯誤投資

即封左...

屌你係咪要入夠１５球

輸到無曬FEEL 有冇人挑戰黑閪王

想買大波都買唔到

芬洛都有老母....

7:0

5萬咁追下一球都幾爽

連入三球，咩料
開唔到

想買國米對家

根本就追唔到

阿積狗勁到

巴個場 唉。。

4:0打後都無得買

你老未一買又封 又要封得耐

巴大波未

40比0？？？

人哋老母唔係任屌架

3分鐘3球
CLS...

阿積士打算數幾多

有冇10:0睇？

屌你，落域治果場12”已經1-1, 依家80”仲係1-1

係... 我準備好轟都轟唔到

今場起碼10粒

水晶2.5s頂住

芬洛都有老母架

又係買上盤輸

80

有心數一定唔止

80...

08

大波送錢

０：８

8:0

0:8
C9L7S...

0:8

馬會一直封 買閪呀

穿左佢同米禾爾果場2.5大 半2全2

洗唔洗炒咁多

屌那星買唔到

熄撚左個即場佢啦 都唔撚開

想買都買唔到
係咁封

我屌你60買一次70買一次都暫停

入到盤都開唔到
會唔會踢傷班狗西
收手啦仲入

追咗9.5b 唔係c 係入球

皇馬咁都唔入

個盤封多過開

放過人啦

AJAX 可唔可以俾我追大波

10.5！

入球

根本買唔撚到

又射3分波,我睇緊D咩

美c回塘

想佢點開盤一分鐘一球

分洛成隊沒龍門？

唔好咁啦

仆街馬會，唔比人買NG

屌你咩拉莫斯 又唔入

山西豆腐隊

垃圾巴和都和唔到？

富臨紅埋

成隊坐左係度，無踢

On9 狗會唔比人買

冰角

想知ajax咩事

真係第一次睇即場開到10.5 11.5

到屋企想買客其他一望8比0

10.5入球大

Ajax

富咸真係笑話黎

你講真定假

算啦。。。唔忍心買。。。關家姐feel

1.14收息算

你知我知

垃圾諾域治唔入比人入啦

富咸2.5s頂實呀

米杜士堡 幫你水泥GEL GEL GEL 城城.jpg

追11.5b是否不智

屌我人生未見過 11:0即場
我就買10.5細

長追對家可上樓

11.5有冇人敢追

好

由7C封到去0:8 10C都無開過角球

阿積士咩事

追芬洛NG

阿積士想炒人幾多球

巴個場咁都冇3.5b

-5mins

入球盤開到角球盤咁...

40比0

落飛

重要落飛

Ajaxi正氣到

19/20 日乙煞科戰
京都不死鳥 1:13

Ajax放軟手比人入粒啦

富臨 疤-1

咁撚癲

奧隆加

個陣狗會有即場？

布里斯托城快cup

富臨吸夠飛快入啦屌

米杜 贏半格gel

疤狗笑到

1-3

皇3-1

差d第九球

1:3皇

modric定到呢

日乙唔會開即場啦

皇疤 goal

1:3皇馬

中埋

羊巴未來人？

1萬推都上廿幾萬

7倍

賭左幾耐波

真係大奇蹟日成日絕殺開大

大波星人

90....

0:9

羊巴又中 勁到

3.5s慘死

0：9

12點後極限細波了

cls
伸要場埸補時入

9比0 笑撚死

派羊巴啦要

1.14 NG易能到....

拜仁 皇馬都絕殺 羊巴

9:0

上樓注

咩話 40比0？

芬洛

中撚到

試試去

補返d...

得我派過佢

富咸對家又派錢

派錢波

馬會仲開賠率唔收盤 任人鋸 無限追客ng

想睇下ajax個龍

學流浪拉人走人算啦

你夠唔夠膽訓身先...

伸手

一齊去中場搓波算啦

10-9 10 1 10000

阿積士呢場已經係芬洛今季總入波

買咗阿積士11.5b 6k

0:9 cls

14c

幫幫手打打氣

富1:2

富臨1-2

富臨2.5s BOMB

富臨又絕殺

Ajax啲55波已經唔想去。。。係芬洛真係柒到飛天

Gooooooaaaalllll 1-2

66分鐘已經起左31腳
完場會唔會起成50腳

又同路
不過我早餐注

Ajax個龍舒服到

9:9 打和 10 5 10k

場場都絕殺 點搞

繼續，國米3.5大

賤種蝗半3全14

皇馬3格角

羊巴我愛你

雷丁又絕殺大波屌

同路了

手持9.5 11.5b 點補好係入球 唔係c

GUN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇ajax d入球大細我以為睇緊角大細

屌你老母

網側 球探手震

買富咸咩心態 低水就買?

連續幾場半0全4 絕殺 半場入手

痴線場場絕殺

老友勁到

全部補時爆

10:9 反cup 10 5 10k 加碼

我全部補時中

跟，反cup我派20k

派未

跟 50

叻，派未

再跟 反cup全post 位位20K

開始跟下先

我派10 萬

芬洛d人罷踢？波都唔追 係度散步 消極比賽

有無人睇緊Ajax嗰場，少林足球咁款

呢排又然幾多

尾場1-2

35射呢d先係真踢波

你輸9粒你直情想完場啦...

輸咁多 你追畀我睇

羊巴留tg

門哥vs大戶

0:9喺咩玩法

唔敢買ajax角細 驚佢癲到18-19c

芬洛都有阿媽生

龍門最慘，9球都唔關佢事

極限練心重心
角細米蘭9.5S+10.5S

決定跟門了 跟門未中過

屍都收唔返

捧下場，睇下係咪勁到咁。

入夠未呀 阿積士

水晶宮平手高水輕鬆到

學阿爾克馬爾９：０ 追番９：９？

365個角盤完全唔支持角細 cls 皇馬細已經驚撚左

AJAX 12M

0:10 ready

Ajax 12m

想一試勝利的g味

準備10:0

熱拿亞

10 0

11比0 pls

10個1皮

入左啦

國米3.5b落飛

你老母
10:0

芬洛10－10未

幾時

痴撚線

波po大把大户

10-0

邊個手足車咁多皮

入到10粒仲去執波
人地主場俾啲面喇屌

會唔會俾一粒人地

ajax跟盤支持左你角大 求其刷多4隻比我望下

龍門波都唔洗掂 真好

上次４：０ 比人追番４：４
世紀大假波

0:10

毅進星 $100

12-0基本

ajax仲要攻
睇見都想喊

芬洛 11:10 全波po 50k
唔洗留名

10:10派10$

咩話
40比0?

12:0未 長追長有

咩話40:0

原來係CHING 你

１１球

11:0

$1000min 注同我地常人唔同嫁啦

Tvb終於唔係播悶波

0-11

0:11

11-0

==

.,,,傻

NG買都買唔切

11喇屌

11啦

芬洛11:10我即刻去彌敦道裸跑到ifc天台自殺

屌你11:0
痴撚線

有冇人會買入球s

買唔到...

你要幾多球呀

講啦

呢啲咪派錢波囉

人地都有尊嚴架

都未買得到 屌

係0防守定乜

Ajax去到咁撚盡

應該13:0

馬會開荷甲即場輸死未

收手啦，人地都有阿媽生

要破紀錄

10.5b 係入球

洗唔洗咁串

對面企係到唔郁任射？

唔止啦

芬洛都有阿媽生架仆街

11角 11入波 痴線

你輸十幾球你都冇心機守喇

買果個不如去驗腦

15:0 完場

做波
想破埋12:1個紀錄

靜啲

痴撚線慘過戚家13口

小心睇清楚唔好買錯波/角

真係唔留力 有仇架

夠未

紀錄幾多？

睇錯乒乓波？11比0

其實都有嘅 不過成隊極頹

直接唔踢 輸3分 當3-0 得唔得

芬洛啲中堅都唔想守

11.5b分分鐘都開到

不如拉隊離場當輸3:0算啦

會唔會收手...

輸下12碼...

咁易嘅喂

芬落都有老母生架

俾多兩角啦，唔好入啦

無可能買錯

因為又入

１２：０

12

12:0⋯⋯

0:12

12...

12:0

0-12

12粒

整球面子球比人啦

12:0啦

12啦

連輸左三口 睇下係咪咁邪

12:0
易撚到

屌你咩 都未買到NG就入

比我買啦仆街

有冇15-0

我自己留返d面俾芬洛，唔追入球大喇，好撚慘真係

已中

買緊12.5b

企晒係個龍前面
做人牆 比人射龜算啦

呢場操盤忙到

終於比我買到

買唔切呀仆街

12.............

入撚夠未呀

ajax派錢波… 係咁追下一隊入球

0-12 手足

中左喇

0比。。。

個龍想喊

屌你就好

我想問主隊打少11個？

有阿積士冇窮人

炒夠一打

人地都有老母

會唔會腰斬場賽事

開左盤都買唔切

係咪當左角球

其實下一球跟本就買唔到

諗住求其買啲試下，一買完就入左

Post完就收錢 痴線

38射20中 12粒

有1.4X
執返4K

好撚慘 無一球係佢錯

芬洛個龍喊左 隻眼紅哂

學界賽事？

。。。唉 講真 比多3粒角我走個盤啦 我唔賭喇屌

入球多過角

阿積士20-0
十抽一 貝沙灣一個單位

好日都唔開荷甲即場
一開就12比0

馬會app 變左...

好撚好笑有冇咁大仇口 炒咁多

禁都禁唔到

Ajax對面都有老母生。。。

阿積士對山西豆腐隊

馬會截左

狗會直情封左唔比買啦

馬會封盤了

馬賽-2C

唔係講笑 有機會

Show唔到？

以為眼花睇錯比數

馬會終於封埋唔比玩

俾番一球芬洛啦

如果有球迷主場輸到咁會點

屌你狗會

洛達強姦晒阿績士成隊老母？

屌呀 一球都買唔到

仲攻

痴撚線有即場80分鐘截

馬會破產?

馬會NG輸死

入到封哂盤

有咩仇要炒12粒？

狗會輸唔起

馬會:屌你老母...截呀...爆廠

馬會ng 輸左幾多

馬會輸到唔開 未買12.5大呀屌你

買主隊都唔撚俾

馬會都怕撚左

封左盤唔比你地追

第一次見

仲有分10分鐘 狗會唔比人玩啦

破紀錄

真心問,有咩咁大仇口要炒到人咁樣

差D13:0

仲入左錢再想推埋封埋

馬會輸唔起？

我係龍門就走場啦

ajax ng 阿婆都識買
馬會緊係封

封盤了

狗會怕到唔敢開

鹿會：輸爆廠呀… 屌你

我過晒銀行d 錢...

垃圾狗會 冇膽就咪撚做莊

其實就芬洛黎既

角球差d13比0 芬洛完全唔跑

馬會輸到爆廠封盤場波仲有10分鐘㗎喎

會唔會考慮紅5個完場輸3:0好D

馬會真係最撚輸唔起既莊
on99

會唔會走數

馬會輸死了

公又佢字又佢

講真成隊罷踢 當輸3:0輸啦

仆街輸唔起又要做莊
正撚屌狗會

俾你都唔跑喇

馬會賤撚到封撚咗

截止受注

可以刷得失球

想買主反杯

Me了

40:4

12球12角

馬會：...

12:0馬會唔開 笑死

馬賽8.5B -1C

你真係好撚勁, 買親都閪, 仲勁過阿拉丁

芬洛有無面子球

都係呀

成隊谷得超

...

阿JAX

芬洛反cup抽 1億 1個又一居單位
10抽1

屌你馬會 輸唔起

入波多過角見得多
12球

執得兩注冇得再推

我芬洛啲球員依家去熄電掣算啦

比我就球球落腳剷佢老母 輸咁撚多都唔放水 提早返去沖涼

又輸返幾多錢

大波大角都係１２

笑到仆街

同人講中１１。５Ｂ

幾撚威

差2c

aj完全顛撚左 係咁攻

俾多角

Aor手腳

班00後新仔真係好on9
唔識俾下面

開返啦

1.74推身家！

仲有1.74

馬會係輸唔起 唔會12:0 先封你啦

笑咩人 佢今日追左30k

今日被絕殺2場 dllm 雷丁

放返球比對面未

bet365 客有1.7 垃圾狗會

推身家了

Go

1.74啊手足

買唔到大波

Ajax俾番一球人啦

1.74 推撚爆馬會

仲買到下一隊入球

1.74咁高？

有面子球未

１分鐘１球咁濟
依場狗會真係輸爆
無人會買細吧

一陣主入撚哂手足

等輸面子球

有一個

水晶宮 客盤 受讓 (馬會平手盤照要) (1-2)
巴塞 主勝 (1-3 輸2球tim)
曼聯 主盤 平手
奧沙辛拿 主盤 0/+0.5

輸多一場 即刻訓覺 課金的朋友都似訓曬了

1.79！

開返...但封左大細

仆街 我買先唔入

開番了 追ng

唔買了

分落真係好有體育精神

應該補1分鐘

.